任達華好型呀！

頭先套唔知乜節目 訪問任達華
見到佢係好老但係有精神有肌肉
再加埋少少白鬚 型到爆

成家人坐定定睇任達華 好正

射咗

鴨

成日仍住佢下一句就sell肝美健

越老越型
男人真係應該咁，佬味

有琪琪喺屋企
比其他人精盡人亡

佢仲咁精神
sell隻藥真係得

乜琪琪好正咩